接受中央委任議員 , 並非民選

非分化
你地要爭取民主自由 但宜家 中央 委任你地延任都可以接受???
SOLOMEN 好似都叫做住先

望唔透而局棋

上一屆選民授權嘅權限都係4年, 點解依家中共appoint你地又恩然接受? 咁我點相信你唔會因為其他offer然後出賣自己宗旨呢?

如果1年後
又在延你地 永遠都冇民選議員
點解要入去到做馬餾戲
除非佢地真係個個 出晒去 同建制狗死過

上年咁耐都冇真係咁做過啦 衰啲咁講, 好多野佢地都係迫住做, 唔係見個勢咁佢地會唔起大台又唔分化唔割席咩?

松泰其實睇得好足 唔想做戲
熱狗 第2梯隊建制